有冇人下個禮拜喺大阪？

如題，小弟黎緊會去，想睇吓有冇機會同各位食餐飯，識個朋友，巴絲都歡迎

自推

幾時去
我依個禮拜仲係大阪

22 環球影城

食咩

20-27 巴打幾時去

我19 20 21 會係大阪

下個禮拜大阪好似日日落雨⋯？

我見下周5 好似會有雨 50%降雨機會
我見其他日子都係陰天多

１９號出發，希望唔好落雨啦

我19-26，有興趣揾我食飯可以tg我

毒遊定同人去

有冇人會去Usj?
多左張飛平賣 6/30 前用
有意tg

哇 下星期二打後都多雲同落雨